韓屬香港先係唯一出路

韓國人勇武，遇到唔啱嘅事就會示威火魔，有完整嘅民主制度，仲要係搏老命打返嚟嘅，今次香港反送中都係韓仔最connect到，絕對可以成為香港role model，而且出晒名反中共，可以組成反共連線

南韓嘅科技、醫學、軍事都係非常出色，仲有 體育、文化、娛樂、電莖都係屈機，有孫興民，kpop，電影，韓劇，Faker，而且韓文同廣東話發音好相似，絕對可以完美結合

不過韓食就唔算太掂，香港飲食文化咁多元化，絕對可以逆輸出返去，仲有，香港女權世界第一，亦都可以教育D韓仔男女平等，唔好咁大男人

韓國地方咁大，咁多細城市唔夠發展，搬晒D買唔起樓嘅香港人過去做開荒牛，一舉兩得，而且同美國關係唔錯，美國山高皇帝遠絕對管唔到香港，又唔似台灣咁冇國際承認，所以有韓國做中間人就Perfect，韓屬香港係唯一出路

小蚑那

而且出晒名反中共
文在寅

咁不如加入俄羅斯聯邦

呢條垃圾係左膠啫 但佢任內支那推咗限韓令，證明我哋同佢哋係同路人

你不如話澳屬香港
年年派一萬蚊葡幣俾你好冇

正,可以做真韓仔

沃門狗咁廢就收收皮先

聖帝普京

韓台港
瞄準成個中共都得

全部女人變曬賤婢 我唔要

九龍屬香港先係出路，朕自立為九龍皇帝，新界鄉民、港島仕紳可以起義併入朕嘅九龍帝國，共享九龍人之榮光。

on9,有美國大佬唔跟,走去跟韓國

不了，俄文好難學
韓文就唔同，好多詞語同廣東話接近發音
同廣東話一樣有入聲，唯一壞處係佢哋有流音l同冇f音 (f變p/b/hw)
例如出入係chul-ip，農夫係nong-bu

韓文超過6成漢字詞 3成原生詞 接近1成外來語
香港主要用廣東話口語+漢字詞+大量英文口語
簡直係完美結合 外來語嗰D以香港人英文水平輕鬆KO
唯一障礙係韓文grammar比較複雜

美國太遠搞唔掂，用韓仔做中轉港，perfect

全部女人同一個樣

係鬼，係D港女過去剋住D韓仔就差唔多
港仔就屌韓妹

係撚，D明星先整容啫，而且唔係全部，香港咪又係咁，胡紅軍、楊怡、徐子珊

普通人唔會點整，最多係割下雙眼韓，開下眼角鼻翼，抽下脂咁 香港同台灣都大把人有做

等啲韓妹教港女唔好咁大女人

應該學以色列 自強

見到泡菜就想嘔

自己獨立好過

本身我都反泡，但自從近期見到佢咁撐我哋
佢哋D文化又高汁，冇嘢好講了

回歸大清算啦

唔係做奴隸日撚日都諗做邊個既殖民地啦 好噁心

港屬香港

幅圖仲咩?
仲有你漏咗 香港 台灣 係美國㗎
係藍色點

俄屬香港先係香港唯一出路

美屬香港， 唯一出路

日本還可考慮，大韓民國就不了

日本太廢同係美國隻狗，正路加入俄羅斯聯邦

同啲泡菜相處過就知好多同支那無分別

點解香港一定要從屬另一個國家？

日本真係堅廢，完全冇危機意識

韓國人同俄佬都係戰鬥民族
但南韓嘅語言同文化同香港接近好多

所以香港人要去教化佢哋

不過講真，台灣近排咁威水之前

我哋咪又係笑人正體支那

韓仔今次connect晒我哋 同班廢架仔冇得比

垃圾泡菜

羅馬屬香港先係正道,建設第四羅馬

韓義生咁啱姓韓

如果比你揀 要俄屬定韓屬先

俄屬，唔洗諗

美屬

俄佬咁撚窮，算Q數吧啦

你係咪調轉咗
日屬先不了wor

打女人

咪啱晒呢度D連登仔，個個都咁大男人，話D女人係雞

講得好，架仔真係冇賓州，又政治冷感，思維又狹窄，毫無世界觀

港獨>美屬>台屬>日屬>All

日本含支那含到雪雪聲
不過連登仔不願面對

點解一定要做人隻狗？
點解唔可以港屬？

...難民

日屬=日本特別行政區香港

韓屬我寧願滅國

泡菜國仲封建過大陸。
儒家思想，做大嘅可以橫行霸道

自己獨立唔好？

唔少韓國人都系姓尹

跟咗大佬先，之後再獨立

理據: 因為大清帝國發源地係俄羅斯領土，
因為同英國簽約既係大清國
所以俄羅斯其實亦有權承繼

甄應該冇乜

睇晒成篇野好似 頭頭是道
但點解一堆負皮...

冇計
D人已經將自己狹窄化了

其實點解唔諗下擴大香港領土 打埋個深圳 歸香港黎建國

點打，香港冇兵力
加入大韓民國就可以靠佢哋幫手打

人唔笑 狗都吠

日本都就嚟變中屬啦

啱呀，所以靠日本真係死得

大東亞共榮圈

或者east asia commonwealth

日韓台港聯盟

因為唔係美屬🇺🇸香港
🇺🇸先係香港主流民意

其實無論香港係美屬 或港獨都要!
任何情況下一定要， 無一例外!

但係我出post講驚比連登仔屌， 驚又屌我係內鬼 又話咩支那!

其實我只係要香港多啲土地， 驅逐 曬全部親共嘅人為前題

大韓民國唔夠共匪的一打，但美國可以
美屬🇺🇸香港， 唯一出路

我都想，韓台都係堅定反共
可惜日本騎牆
如果日本肯醒覺，
就可以重組大東亞共榮圈

我細個都好似你咁畫地圖
依家背到九成 只可以話你知
territory係國家呢個concept既最大既迷思
整合冇必要係國土既整合
未必一定要即刻拆細 但整合係最搵笨既方向

笑死
韓仔點樣幫我地打？
講到好似韓國同香港好近咁
請問一下韓國有冇運輸艦隊可以進行跨國作戰？
不如我提提你，美國有兩隊艦隊喺太平洋

自己諗下抱邊條大腿更有優勢啦

支持

美國太遠了，美國係總舵主，韓仔做代理人
香港太重要，美國又唔想加香港做51州，唯有靠中間人
大韓民國係最好嘅選項，要打仗老美一樣可以出手，美韓聯軍打爆支那

係都要將香港文化整衰整賤嘅，你哋好享受打女人？定係大聲講嘢坐都坐唔好？

香港入台係最好，台灣總統任命香港民選嘅特首，大家一齊做台灣人

韓國真係一個好屈機國家

台屬係最好，最有法理依據

美屬香港， 唯一出路

所以咪要不斷說服美國囉!

同埋薩摩亞 關島離美國好遠，
咪一樣做到美國主權!

所以香港點解做唔到?
而且比起那個地方大好多， 可以儲存軍備數量都好多!

英屬都有， 可惜英國奶共

咁嘅話台灣咪仲近

美屬🇺🇸香港， 唯一出路

呢個性別平等

台灣缺乏國際承認，差咁D嘢
同埋台灣國力不及韓國

人哋嗰D鼻屎島，只係叫海外屬地
香港入得美國就要做州級
波多黎各咁大都冇州地位

如果美國唔肯比香港做51州
咁香港都無謂面矇矇 加入大韓做佢特別市仲好

同首爾並列南韓兩大特別市
香港係金蛋 韓仔一定lur飯應

英國 日本都係奶共

得韓仔最硬淨

香港台灣同文同種，起碼唔會歧視先。而且台灣不嬲講開反攻大陸同埋南京條約正本係台北。只有中華民國有權接收大清嘅資產。

缺乏國際承認係中國玩嘢姐
同埋台灣有全世界最先進嘅技術
台積電請了解下

反攻大陸一早收咗皮
同埋歸台甘心咩，台灣發展差過香港唔少
台灣放棄咗台語，要講國語
反而韓文詞語嘅發音同廣東話相似
又有入聲 好好多

台灣最先進？咪得半導體囉
南韓嘅科技係真正世界頂尖
又有Samsung，LG，現代
一D都唔失禮

同樣係科技大廠，HTC同Asus都係廢到賴屎

樓主on9

老實講，我只係當係一盤棋咁睇
睇吓抱邊條大腿最有優勢

韓國遠水難救近火
我印象中佢冇運輸艦隊可以進行跨國作戰
如果佢直接打中國會有個北韓中間攔住
相反台灣可以直接進行支援
起碼可以有個幫手拖到美國嚟到先

講個笑話
沒有半導體
你甚麼都不是

你都知係笑話呢

不如你試吓砌一部冇半導體嘅電腦
我想問多句電競產業裏面最常用到嘅硬件係邊個廠？

台灣發展其實唔差，如果講工業、高科技、文化產業、娛樂事業，全部都高班過香港。

同埋台灣人同香港嘅心理距離、實際距離係close好多，好多人都好認識香港，支持反送中，唔少人想反攻大陸，韓國人應該唔會想侵佔香港囉

同埋台灣香港溝通到先啦 。如果中共收左皮，得台灣有資格佔領香港。

如果變台屬就唔係台屬，應該香港同台灣平起平坐

台灣-香港邦聯

唔反對香港台灣平起平坐，但佢地用開中華民國呢個名，照舊用番應該冇咩問題

佢哋想去中華民國化喎

不過都係嗰句，台灣搞掂自己國際問題先

on9

聽講韓國好鍾意玩電競產業㗎嘛，不如叫佢哋以後的電競比賽唔好再用ASUS、MSI嗰啲配件啦台灣㗎嘛，韓國咁勁自己整啦

如果台灣佔領到香港，前提一定係支爆。 點解有人想去中華民國化？因為中國呢個名係國際上已經被支共侵佔左同污名化左，1972年之前中華民國係聯合國係中國嘅代表，嗰陣時台灣人個個人都話自己係中國人，之後慢慢少人認。如果支爆左，理論上中華民國係中國唯一代表，如果可以獲取960萬平方公里土地、同殖民14億人，同埋14億人嘅大市場， 到時諗唔到點解台灣人要say no。如果搞得成台灣人係中華民國嘅本土，可以以殖民方式管治大陸，吸晒14億人入面嘅精英， 香港、澳門繼續係特別行政區，高度自治。新加坡想加入可以侵埋佢玩，成為一個特區。

樓主on9方面真係無敵

冇話半導體廢喎
你做乜

我驚到時中華民國返支那執政，又腐化返

ON9 屌你都廢事

On9 post

係你話Asus廢呀嘛
人哋咪咁話返你囉

軍事聯盟

食屎拉泡菜支那

廣東係歐盟一部分?

以屬香港

普京仲硬仲惡呀中共啲仆街好多承接俄佬

同意
但我都係想屌港女多啲

你覺得我會唔清楚呢啲嘢咩？

我仲意鬼妹
美屬🇺🇸香港!

況且有美國國藉， 全世界嘅你都可以溝倒!
全世界人都想 嫁/娶比你， 以獲取美國國藉

福建+客家+港澳+台灣+日本=大東亞同盟

分裂中國，互組聯盟，再現戰國盛世
粵桂湘=增強越勢力
港澳閩客臺日=同美國互保
楚渝淮燕遼津=同美國互保
膠連=同韓國互保=韓國同美國互保

呢d係蝗蟲思想黎，同雙非係香港出世呃居留權同一道理

蜀
陝+豫
吳
齊
中山
獨立國家，互相排斥

中共退至東北

西北為伊斯蘭教勢力

以上可保諸夏永裂

asus的確廢
之前部腦都係用asus
dllm廢到 d做工好差 (唔信可睇我舊po)

咪係，入韓就唔同，香港唔差過韓幾多，可以互補到入美國人哋又唔想當你係州，搵笨柒！

垃圾國家
口講民主
掉少少錢就出賣全家

英國

連登仔唔知每次笑韓文難聽
其實座底一半都會回力鏢返落廣東話

唔好同印象派論政嘅連登仔認真
盞谷氣

咁不如越屬香港

樓主條傻閪敗走完波台又出黎搵食

認錯人？我呢幾日喺波台都係幫手撚笠清wor

廣東話同韓文嘅特質都幾似
所以呢個post一個笑韓文嘅人都冇

有入聲唔代表難聽班友以前咁樣笑鳩自己真係好傻

係，成日話南韓同澳洲奶共，我真係笑咗

仲成日有人仲話要歸英，靠不列顛特別行政區真係死撚得啦

威脅香港前途嘅三大敵人
(頭號敵人) 香港主權中共、獨立、歸英

唔解決講咩都冇用

韓國會收你班廢物咩？

香港起碼好過澳門狗多多聲

澳門係比人當波咁踢 廢到

樓豬做過韓國公司就知韓國人同支那人差無幾

每個國家都有問題
之前呢度夠話台灣係繁體支那啦

韓國已經好過英國多多聲

你知唔知佢地有種文化係年紀大講嘢就係正確嘅觀念

雖然韓國人柒，冇禮貌，
但講政治參與，佢哋亞洲最勁啦

係，佢哋儒家思想入骨
比起古代中國人更加中國

所以我哋加入大韓民國就係要改變佢哋

冇錯，真。勇武派
台灣都只係敢認第二

lur飯應啦on9
香港國際價值咁高

樓主全家武漢肺炎

香港獨立
惟一出路
韓屬香港

支持
比優秀國家管治係一大榮幸

點解一定要跟個國家做佢條𡃁
自己管自己啦 有埋軍隊

有病睇醫生啦你

正，好似金福南咁暴走

用韓兵同green objects 鬥

香港未有軍隊，要train都唔係一年半載
加入大韓民國就可以比佢哋駐軍

kpop上腦😂

完美屌打啦

伊朗狗

關島都管到啦

關島係territory，地位低到連美國大選都冇份玩
同埋人口好少先可以咁管

香港要入美國一定要州級先夠架勢，至少10張選舉人票都走唔甩

美國肯定唔會咁做

我撐topic 架

俄屬香港先係香港唯一出路

脫中入俄，唯一出路

韓國早排先朝貢完 咩玩法？

韓文冇漢字，on9

轉咗做拼音啫
學韓文生字 唔計原生詞
好有效率嘅方法就係知道個詞本身嘅漢字/英文
漢字：個音同廣東話幾似 (當然更加似台語啦)，可以容易記 例子就唔講了，基本上平時聽都聽到好多
英文：睇得多就知個轉寫原理，而且更加簡單，D子音用唔到入聲就全部-eu化 Smart係스마트(Seumateu) 日文卻係スマート(Sumaato) ，有D係用-u (ru, ku...)有D 係用-o (to, do)，最弊係日文外來語唔consistent，Team係チーム (Chiimu)而唔係ティーム(tiimu)，好多舊譯都有呢種情況； 韓文一個팀 (Tim)搞掂，轉寫外來語比較穩定，而且韓文音多有入聲更容易保留原本個音，日文外來語係惡夢，仲有D 9唔搭8和製英語

仲有，日文嘅漢字都幾撚大獲，原生詞配個漢字比佢訓讀，係會好撚亂，學嘅人都幾陰公，變相要記多樣嘢，韓文原生詞唔需要理訓讀，某程度上仲方便咗

而且韓文因為廢咗日常用漢字，佢哋保留/自製漢字語嘅比例反而仲多，更有利於香港人學習，不過有好多韓文漢字詞都係輸入自日文，所以對日語漢字有根底嘅人學韓文生字係會有D優勢，韓文嘅漢字詞大部份會用返韓國漢字音嚟讀，易記好多

韓國本來屬於古中國，有漢字中華文化係事實歷史，廢左係最on9,睇好唔方便
韓文本身拼音就好難背，背左都唔明，好撚多，學左一個月，日文雖然外來語奇怪，但相比係易d

啲人做開狗做唔返人

韓文拼音有幾難咪玩啦

樓主係我屋企隻狗，唔想做港狗想入藉做韓狗

學韓文不如學英文🇺🇸好過

好多